幻視女巫奇異洛基hulk黑豹都死哂

點解既

仲有蜘蛛俠

我屌你老母

樓主老母都死埋

死淨鋼鐵人

下集會復活㗎嘛

On9 死嗰個係superman同joker呀

死曬 又再出新角色或者新系列 長做長有

Nigger咁快死左

[size=6]ban 左佢，劇透死全家[size=6]

ban係咩意思你不如解釋下俾我聽?

推，樓豬好波

hulk有撚死

( Show Blocked User - 龜與魚 )完全封鎖

你老豆老母都落左去搵佢地啦

要靠劇透嚟刷存在感咁可悲呀 社會垃圾
你唔死都無撚用啦 祝你全家長命百歲 百病纏身

垃圾